習大大順利完成目標

透過武肺成功構建人類命運共同體